講到電話王者，真係非佢莫屬！ ！ ！

係呢個資訊科技發達嘅時代，當大部份人都追求緊一啲最新款最潮嘅電子產品嘅時候，嗰個手頭上嗰部電話唔係iPhone、華為、三星……就係其他款式嘅智能手機。就連三歲細路哥、學生哥、甚至係師奶阿嬸都用緊智能電話，估唔到竟然仲有人不忘本，甚至不追求高智能嘅電話，呢種節儉嘅美德好值得大家學習！

似乎大家都忘記咗電話嘅最終唯一用途：就係用嚟打電話同發訊息。呢個先係電話當其時發明出嚟嘅真正用意。

隻手好白滑

篇嘢好戇鳩
做多唒